訓唔著既巴絲，入黎聽聽

『人來人往』

冇人回，好傷心